諾貝爾醫學獎及化學獎得主曾獲李嘉誠捐助，基金會：李生高興落淚

今年諾貝爾獎得主陸續揭曉，其中諾貝爾醫學獎及化學獎得主與李嘉誠甚有淵源，諾貝爾醫學獎得主英國科學家霍頓（Michael Houghton）及化學獎得主美國科學家道納（Jennifer Doudna）同為李嘉誠基金會捐助的研究所教授，基金會表示，衷心恭賀兩位得獎，李嘉誠得知消息後高興得淚下， 相信二人的科研方向，並分別於2010年及2011年支持二人工作，感謝他們及團隊的努力，為世界帶來改變和希望。

誠哥:哭𠹌咗

誠哥間接造福世人

誠歌又贏

究竟誠哥捐左幾多間

港共: 下? 比錢科研?

港共比左好多
係比左支那豬搞科研姐

陳易希

佢d野咪同人相提並論

長生不老藥又進一步

屌你笑撚左

仲好生猛